知唔知人類既首都喺邊度？

人類既手都喺身體度。。

G持

今次真係唔得...

今次轉下風格

嘩 呢個ok

係咪呢

走

笑話嚟架

哈

yes

...

阿力cool

正確答案： 利比亞
我們人類初始 dna is a bunch of nigga

?????

黑力架